如果真係出宵禁仲出唔出

宵禁有機會淨係宵禁兩日
對經濟影響唔大
如果我地全部人返屋但
但狗就有時間部署
手足更加難集結

推

宵禁要班狗執行

睇下香港人夠唔夠多反抗囉

唔出，零售旅遊lkf玩完

【Now新聞台聲明】

網上謠傳本台消息指政府將實施宵禁令，本台現嚴正聲明，並無作出相關報道，特此澄清。

政府幫忙攬炒梗係由得佢

信先奇

當初就係想攬炒

香港人夜晚都要返工

會先算

一齊攬炒囉

唔出 休息下 兩日之嗎
又或者早上玩一輪先都得

依家同宵禁有乜分別？

點解唔出

如果只係weekend就留屋企， 休息下，陪下家人。

yes
唔係一路都想攬炒㗎咩

宵禁兩晚有用咩？大家星期一咪又出過黎，多鳩餘

我覺得唔出好d
等平日朝早先出
消禁期間應該連記者出街都係犯法
所以會冇記者 發生咩事都冇人知

一定唔出啦
你睇到時林鄭點死好過

重點

宵禁等於我地示威想做既效果，仲出黎把撚，留啲時間準備好過

人地就係一至五先搞野，你星期六日休息先話宵禁有撚用咩

宵禁都出=宵禁冇效 唔會再禁

正確玩法係非宵禁時間出 睇佢禁到幾耐

宵禁咪日頭出

應該得北韓先宵到禁

宵禁咪日頭出入夜返歸

近排返開早更

無警告實彈射殺, 出乜9

如果真係宵禁咪仲好過三罷，梗係係屋企陪下親人朋友，得閒望下落街睇下班友係條街戇鳩鳩咁企仲好啦

其實早上塞爆港鐵+路面阻人返工先最帶用。 晚上同popo對戰 其實效果不大

宵禁咁朝早出囉
反早宜家都試咗幾日效果好過夜晚好多

宵禁即係叫人早d休息
朝早再出黎

我地搞到咁就係為攬炒, 對家都實行左, 目的已達, 仲出去送頭做咩

日出而作，日入而息
我講緊健康生活應有態度

唔洗出啦

唔出 支持政府

支持攬炒
手足都要回氣

同而家有咩分別
日日落樓下撚狗，撚到有狗黎就上樓，
我睇唔出有咩大分別

有 宵禁連生意都冇得做
實行夜間經濟攬炒
lkf班大佬實會詐型

冇記者真心搞唔掂

梗係唔出
一宵禁完咪再出到佢再宵禁

宵禁對經濟影響唔大都講得出

睇死個政府唔夠膽

宵禁 緊係唔出
係各天台 後樓梯
送可樂比街上的警察

休息夠 早上
一早落街

宵禁？？？

好呀，機場春袋既刻收皮

啲貨機可以原機返歸了

早禁會好啲 呢排玩開日頭

唔出 睇商家佬大戰政府

我真係好驚啊

出朝早

我繼續示威 一到宵禁番屋企訓教

咪日頭出囉

唔出 經濟攬炒已成功

不出

宵禁既時間唔出,你出去都係想阻交通,宵禁左連交通都無,出黎做咩,幫手助攻不知幾好

晨禁，朝禁，午禁，晚禁，宵禁？

再加個十八區戒嚴，隔區戒，每日戒九區，隔區戒

有宵禁就返屋企唞兩日啦

酒吧？
商場？
Karaoke?
睇波？
夜班DC 狗？
通宵紅van?

唔出
係屋企玩下國際線
佢又唔係長期宵

唔出啦，林奠大絕，點頂

宵禁 = 訓覺

政府要攬炒, 仲要佢自送頭
我地就梗係助享其成休息番一兩手日啦，條街無旅客無路人無市民無和理非COVER好危險
禁完再出黎行街街
佢禁至多一兩日，禁足一星期班商家佬仲唔吊佢鬼咩

宵禁咪幾好
可以慳返啲錢唔使消費

出 蒙面法都係咁啦

朝早出

我想像唔到啲商家會有幾嬲
佢敢再算

你唔好咁啦…

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

出

班柒頭夠宵禁先算

唔出
宵禁係其中一個小目的
日出而作，日入而息，生活態度

佢玩宵禁就由佢玩啦，手足休息回氣零售食肆又可以攬炒，何樂而不為？

宵禁咪抖下，反正攬炒目的已達到

作用同以前泛民紅假遊行差唔多

宵禁咪本身想達到既效果黎
留返d傻西西廢老藍絲唔知頭唔知路出街俾人拉囉

成功攪炒，經濟即刻冧

咪由佢禁 都係想攬炒遮
宵禁等於對家比埋彈藥你
等佢禁完咪出返黎

依家係日頭開花，宵禁有乜L用

朝早玩
講完

不嬲我都係農民咁樣生活
係屋企耕田

5% GDP

股市冇郁·流過西

講過好多次, 「黎明行動」 ,
宵禁政府已經自己攬炒左

唔出得
手足就話未L驚過
但係記者唔出得
到時溶左都無人知

宵禁星期六日=無用

返屋企訓

宵禁咪即係攬炒

宵禁既話就安坐家中由政府幫我地攬炒

唔使出
佢風險大咁多
由佢俾商家佬屌
日頭主力

而家改星期一至五出, 星期六日休息

好驚..冇宵禁

呢個都係大問題
其實宵禁機會比較細
始終國際城市24小時運作
宵禁既話機場第一個玩完

你依個問題=出左蒙面法仲戴唔戴口罩一樣

點解唔出？

屌，買左機票，點算

星期一黎明行動二周目

假設喺真 唔出

唔出，瞓飽第二朝先出

都係keep住黎明行動，夜晚咪養精蓄銳

一出宵禁，經濟收皮、thx 政府
即刻俾d商家佬屌到牛肺咁

外國宵禁係出軍隊 班人先唔出

香港無狗鐵 一早宵禁左

都係出朝早架啦
又係宵禁埋朝早啦

你宵禁唔出 即係俾狗休息

係宵禁就快

出，理撚得政府出埋解放軍

一定唔會

唔比發夢你發唔發夢？唔比蒙面你蒙唔蒙面？

唔出

推呢個
而且宵禁出槍打人係完全合法
手足唔需要宵禁都出去送頭

個人覺得星期六日夜晚冇意義
一至五上午唔會有意義過星期六日夜晚咩

仲好啦 大家都可以早啲休息
快啲宵禁 之後再戒埋嚴

早啲

熟讀宵禁歷史 加以改善先

晨曦囉

公安條例第31條宵禁最重刑罰2年
已經冇阻嚇性

警察夠人先算

等佢哋鬼打鬼
黑社會冇得做生意
差佬冇得吸毒叫雞

你提左我

宵禁對家做咩都冇人知

包括殺人

盛智文會體諒

唔出，係屋企睇Netflix

經濟自動死亡

想佢宵禁想左5個月啦
快啦屌

大學生要留喺大學入面?

宵禁2日對經濟影響唔大？
你問下d商家佬先講

第一個攬炒就係機場

佢宵禁應該係局限某d地方，無可能全港宵禁

一早轉左黎明喇
諗過啦林奠
幫你諗埋 戒嚴啦

未必既, 窗口望落條街都望到好多野

歡迎踩入圈套

聽我一言：政府可以宵禁幾耐？

若宵禁一星期，下星期咪再出囉

長期宵禁=社會退步

國定殺戮日咁

【Now新聞台】網上謠傳本台消息指政府將實施宵禁令，本台現嚴正聲明，並無作出相關報道，特此澄清。

我哋搞咁多野都係想佢宵禁經濟攬炒
宵禁左仲洗乜出
夜晚訓個好覺朝早抗爭

唔信會全港戒嚴

咁朝早有冇禁

驚佢老母咩林北等你

所以唔知班弱智諗乜

On9？依家幾撚時開實彈要警告你？

幾個人一個小隊，幾百個小隊不停各區開花，仲好玩

宵禁本來就係攬炒目標，而家又慣左日頭行動。
快宵啦屌

我日頭要翻工，日頭出

WFC 咁未朝早出

唔會啦

如果真係咪日頭出

宵禁？
咁班狗仔咪要成晚罰企

宵佢老母

唔洗出 敵進我退呀

講好左宵禁就番屋企

禁得幾耐呀
他禁玩死自己

唔出啦
除非朝埋禁

唔出，但宵禁完第二日即出，我睇下去禁得幾耐

點解你會覺得未宵禁

日光日白都狂拉人

如果佢宵禁之後攻入大學呢？

所以短期宵禁唔出，轉為早上抗爭，晚上休息

長期宵禁應該冇可能，如果係即是攬炒目的已達成，早上繼續抗爭

對經濟黎講，依家同宵禁冇分別
夜晚休息，朝早繼續搞，全力癱瘓經濟

Bullshit.

宵禁應該全部入大學紮營

宵禁咪早睡早起LO

點㗎 係咪到時成條街都係狗。跟住屋企樓下又有幾隻咁！

緊係唔出，剩係玩朝早已經好夠玩

Bloomberg 引述環時 香港將實施宵禁

那不過環時可唔可信就。。。
佢可能都係炒左Now 車

Agger
訓覺好過 反正六日無得罷工

目的所在，等D商家佬嘈

唔出 返屋企訓覺 不嬲都係咁講

唔出 攬炒目標都達成咗 點解仲要浪費手足
不過平日朝早如果佢仲想港豬返工就繼續塞佢
塞到佢平日都宵禁 到時佢就應該真係冇棋 我地又唔洗咁辛苦

出都唔洗出 政府自己攬炒

照出

轉朝早發夢

敵進我退

想像一下國際金融中心宵禁 已成功攬抄

何必送頭？

星期一早上再集結

仲好 有2日抖抖

宵禁除左去大學外，其他一律留家訓教

宵禁都係六日者
依家玩黎明行動
佢地用宵禁攻大學另計，立即全區開花

夜晚唔訓覺 朝早邊有精神返工

唔出 冇記者好危險
最好戒嚴啦 攬炒

日頭宵禁都唔出，宵完先出，睇下佢宵幾耐都好

每日都黎明行動

朝早一齊返工

唔出
做冷氣軍師,等班狗幫你封路攬炒
爽

唔出，宵禁已經=成功攬炒
有佢自己慢慢玩

應該唔出，唔係已經幫推埋三罷？多謝政府支持攬鈔！

識玩一到五出六日休息

梗係唔出喇，咁好戰做乜

宵禁唔出 冇街坊support

宵禁咪即係攬炒囉 被人回氣 成功左

戇鳩依家有分別咩

Bloomberg 出左

敵進我退

全世界同我訓覺

乜依家唔係九成任D人又傘陣又上前又回後對峙一大輪?

目標係攬炒呀。罰你講100次

宵禁成個酒吧業即死

搞咁辛苦都係想做到宵禁咁既效果,
如果佢主宵柰停,咁仲出去做咩

宵禁星期六日應該係為打中大

係就快

一嘢整死商家佬

宵禁就成功攬炒, 仲出黎做乜
梗係掉番轉朝早出, 炒埋工作時間, 直到戒嚴為止啦

唔出
三個月前就唸過
正苦攬炒咪由得佢

咁咪等如濫炒目的已達到囉

唔出 佢最多咪禁兩日 禁完再出 佢繼續彈出彈入囉7頭 唔出既話怕都係怕d返工撚覺得宵禁有用清靜左 對比大更加憎我地姐

星期六日係玩9商家

星期日宵就唔洗返外家

如宵禁等如佢地鐘意殺人老強咩都得，仲出等於自殺，而且宵禁等於政府投降第一步

我推爆佢

入嚟扮廢老打文宣戰

同意，不可能日日宵禁㗎

依家不嬲都正係搞朝早，咪又佢宵禁

宵禁我日日夜夜係屋企叫口號.

屋企附近玩?

出佢老母

由6月都講緊
宵禁就返歸
攬炒成功
禁完就再出 不斷loop

星期六日宵禁一樣好大打擊
好多event都係六日搞
一宵禁 dum左百幾萬
準備左幾個月既活動就要取消
好快又多一班奶共團體變黃

唔係講好左 一宵禁就番屋企訓教咩

出 而家已經無分週日週末 無分晝夜抗爭
唔可以休息

硬係唔出。攬炒目的已達到。

返屋企訓覺

梗係唔出
政府帶頭攬炒喜聞樂見添啦
搞清楚春袋係平日
用星期六日時間休息同部署仲好

快撚d啦屌你老母
呢幾日三罷都係朝早嚟架大佬
有本事就7x24咁宵禁

係宵都宵夜晚啦

一定唔出 宵禁完先出

休戰至宵禁完

唔洗出
俾手足休息
政府幫手攬炒
求之不得啦

宵禁一定係返屋企訓返2日啦.
記得買定糧水啦. 宵禁完再黎過.

宵禁梗係留喺屋企

終於攬炒 緊係唔出啦

睇佢宵得幾耐囉 零售屌哂鬼

黎明行動先宵禁

不嬲都想佢宵 宵禁當休息
反正旅遊業第一批玩完

可以出但一定要多人
如果少人佢地就好方便拉人同攻擊

唔出呀, 林鄭快D 宵禁啦

我地要攬炒嘛
宵禁都攬炒左
目的已成
仲出乜

留喺屋企睇直播算啦
真係宵禁都搞唔長
大把人冇飯開
睇下啲返通頂嘅藍絲港豬
畀狗打都咪話唔爽

唔出，待商人反

咁就係戒嚴

仲使出？已攬炒！

日頭宵禁就得

唔去，六日休息

星期一

地鐵夜晚唔使維修？

唔出 變死城幾好呀

推呢個

宵禁就唔使出 生意都冇得做

宵禁梗係訓覺啦，訓醒再出來黎明行動，仲出來送頭？

宵禁就日頭出
夜市個啲攬炒

係咪俾啲狗星期六日休息

開花目的係想做唔到生意
佢宵禁咪啱囉

呢個正
本身就係想攬炒

宵禁仲好啦 一直都話朝早比較好
開花又唔驚無車

宵禁咪同老解打到黎一樣

返屋企瞓教！

六日唔玩去黃店消費，一至五玩晨早

緊急法都唔驚啦

唔出 等d商家佬屌7個政府
係都未輪到我地屌

自己屋宛樓下
私人商埸
有冇事

幾好玩
快出宵禁

宵禁嘅咪日頭搞囉咁簡單

Push

梗係響應佢個休息日
而家係閒日開花

大家學又唔使返
中環，太古個班又lunch同你和理非

朝早見

唔出，等佢禁完先出，彈出彈入

日出而作 日入而息

宵禁嘅話不如就返去休息下
改做朝早開花？

不如問下d旅客重出唔出

宵禁 會唔會令示威 一至五 OFFICE HOURS 示威常規化....迫到政府停工停市

宵禁？有咁多人手執行咩？

宵禁 即係 無交通

其實我覺得問題係班死黑警會唔會喺宵禁時間做d乜

空襲師？

如果真係 weekend 先宵禁 咪返屋企瞓覺囉
星期一至五再嚟過

唔宵先出 一宵就瞓覺抖足精神

。。。

宵禁一齊入中大工務組

有 冇路人cover

夜晚唔出，朝早大家訓夠休息夠先出

要提防宵禁嘅陣攻打各大學啊

宵禁嘅話點解仲要出
直接三罷 攬炒目標已達成

咁咪返屋企訓教，平日出黎

攬炒

朝早出囉

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

宵禁可以狂開真槍

平日朝9晚5算啦

agree

夠閪膽咩

星期一至五出 六日休息

夜晚訓教，朝早和你嘔，嘔完睇醫生
安全又有效
黑警慢慢守通宵守飽佢

唔出 朝早再出

宵禁點會對經濟影響唔大

唔出 由佢自己玩沙
反正黎明行動係集中火力朝早搞
晚上早啲瞓好過

歷史上做法係宵禁期間政治部上門拉

一開始講到明 be water
宵禁解放軍打到黎就返屋企休息下

我覺得呢個先係林鄭不惜要攬炒都要宵禁嘅目的，要諗下對策。

佢宵禁大家咪番歸
睇佢禁得幾多日，大家一齊攬炒

宵唔宵都拉鳩你架啦

千祈唔好 星期一至五 七點開花
開到要停曬所有交通 停學 千祈唔好停埋股市
跟住就翻屋企休息
千祈唔好宣布交通開翻又再出過黎
千祈唔好無限loop

星期六日有政府宵禁 經濟攬炒 神助攻

宵禁喎
梗係係屋企訓覺喇

weekend 7 點後唔俾出街對經濟打擊唔大？？

私人地方點宵禁?

i.e.屋苑, 商場, 學校?

唔洗送頭
一宵禁 ， 政府服毒自殺

點解你會覺得對經濟影響唔大？
定係你吹緊風

唔洗出

蒙面法你蒙唔蒙面

所以不用出

大台係港共政權

宵禁出現判幾多？？同現正前缐出來的假如暴動，點計數班智狼，

支持，咁咪返屋企訓教，平日出黎，等佢星期一至日都禁哂

佢宵禁咪繼續黎明行動 攬炒目標不遠矣

本身都係攬住 解放軍 OR 宵禁 攬炒
而家終於夢想成真
可以慢慢欣賞

你咪早上7點玩到夜晚7點
之後歸家食飯囉
等班狗日捉夜捉
星期一同佢玩鋪大嘅

會唔會咁多人得閒成日mon住條街
最怕佢拉咗人入暗角殺埋都冇人見到

今晚請縮減夜間行動！

屋企要人

冇所謂嫁 宵禁咪唔搞囉 個個放工就返屋企 假日又唔洗出街 實行零消費 啲商家遲早屌琴林鄭反皮

怕係宵禁期間入屋捉人，到時冇人救到。所以依兩日唔好返屋企瞓

宵禁姐係目標達成 可以全民返屋企

唔出 佢無藉口

訓夠星期一先出黎啦

唔出啦 宵禁已經達到攬炒效果

唔出, 星期一至五keep住今星期咁玩

be water
宵禁咪日頭同佢玩

意思係兩日唔係影響好大
但長期梗係大
當然政府都唔會想長期宵禁
係怕宵禁之後戰況會逆轉

不了

宵禁緊係唔出啦
記得第一次個民間記者會
有記者問如果出解放軍會點
跟住手足答話翻屋企訓覺

其實諗宵禁果個人有冇用過腦思考， 幾撚多人夜晚要返工，仲要夜晚啲人想消費都冇埋，唔洗人地拖垮，你自己都拖垮自己先啦。
諗呢條橋個人先係真正攬炒

星期六日宵禁, 真係智將先諗到出黎
等睇冇腦藍絲屌政府先

宵禁梗係返屋企，休息陪下屋企人
得閒望下班傻仔無得訓

等於老解黎到出唔出一樣
老西都唔出 仲要全日叫老豆老母咪撚出

唔出，星期六日休息
星期一至五再來
直至一星期七日宵禁全民攬炒

宵禁唔出啦. 超合作運動

呢d時間梗係番屋企訓覺啦
有人幫你做埋又駛鬼自己加把手

你宵我唔出 你完我就出 大慨係咁

機場都要人返通宵啦

機場入面夜晚做清潔，維修，裝修...
黨鐵夜晚做維修？

啲人點返工？

宵禁完又話我係屋企非法集結咁點

佢依家都可以咁做

梗係唔出啦

宵禁點解要出，緊係由啲狗行企成晚，聽朝大家再出

星期六日休息， 平日出

夜晚番屋企訓教，星期一至五繼續

呢個正

目的短暫達成
唔洗出住

星期六日休息lu

返屋企瞓覺

成左條毛？

如果真係宣布宵禁 班狗一定會攻各大學！因為到時所有喺現場嘅市民 和理非 塞路司機 全部都犯宵禁！班狗會少好多顧忌！

唯一分別就係出嘅人更危險，見人就打/開槍
記者應該冇豁免，所以都唔會有人影到

宵禁目的係方便佢地夜晚佈定重防
同埋俾佢地自己休息

第二朝咁多popo點開始集人呀

攬炒已成
仲出黎做咩
專心文宣

仲出咩 屋企睇電視打機訓覺好過啦
睇佢宵得幾耐

出唔出到都成問題，真係行路出旺角咩

要你罷工中圈套

唔出
我就係想要呢啲.jpg

成功了

咁咪唔岀囉
抖夠朝早再同班狗開大波

宵禁係休息日
一係就日禁
全日都唔撚準出街

想佢宵曬七日

出宵禁,咪禮拜1至5出,有乜問題?

梗係唔出，禁到7am咪7am即出

Agger擔心呢樣

同意

終於跌入圈套

十點鐘吶喊 對住街播歌

大家weekend 休息

又入圈套

啱嘅

炒星期六日係唔夠 六日休息 平日繼續

宵禁 = 無交通 無得做生意 無娛樂
抗爭者如果唔出嚟 , 當係休息,
抗爭者不被捕 對抗爭者係好事

政府無可能長期宵禁
但宵禁令一夠鐘, 又有返行動

政府就唯有諗長期宵禁
亦都係攬炒既助攻
對抗爭一方係有利

-------------------
逆向思維

宵禁 = 無交通 無得做生意 無娛樂
抗爭者如果照出嚟 但市民淆左底唔出
抗爭者因為市面無交通 又無街坊 可能無埋記者之下
一定會面對被捕 甚至係大圍捕 抗爭者承受好大風險
因為狗方已經可以拎正牌暴力鎮壓
對抗爭者唔係好事

星期六日要休息不了

你都係想攬炒等商界比壓力者，佢幫你一把咪剩出日間再早啲休息回氣
而且以前宵禁就無得討論，而家怕咩

大學空城計

成功攬炒可以訓覺

好多行業星期六甚至星期日都要番工
例如老人/幼兒護理 醫生 甚至金融
留名睇香港玩完

唔出，宵禁周六周日點會對經濟冇影響？飲食零售首當其衝

唔出 全世界屋企準備大聲公 屌鳩樓下班狗

攻大學都係為左想打鳩你地
到時候大學一個人都冇 佢地行埋入去都冇意思

反正出左幾日 比班手足留喺屋企抖下 同部署下星期嘅行動仲好

宵禁仲駛鬼出咩？
佢依招已經夠抵十八區開花

宵禁=攪炒
飲食,零售,旅遊立即仆街
咁各位手足目標已經成功一半

（以彼之道）千萬唔好用當年工賊會手法對依家工賊會呀！

一定唔好出 無街坊無記者 比人溶咗都唔知
班freeride又一定唔出 留係ig fb叫大家be water

宵禁係咩意思？

唔比出街？

宵禁咪達到初步目標囉。咁冇宵禁咪出嚟，跟住戒嚴。

係宵禁就快手啦
講左幾個月岀老解
又好似烏龜宿下宿下
做咩啫

宵禁唔好再出啦，即係佢哋攬炒，我哋抖下搞掂

休息得好，安排好物資

星期一和你suck 咪重勁揪？

唔係咁睇
應該休息
一cancel 冇改善 繼續

佢話要和平下進行溝通同談判
一係宵禁五十年 獨立調查同重組警隊一定要有 唔係 一cancel 就出返嚟
仲有 如果再推加碼惡法 非宵禁都出

不過大家休息時間要裝備自己 係知識上體能上 操多啲

緊係唔出啦。如果宵禁 分分鐘記者無
止暴制亂

我唔想政府宵禁

政府不合作運動？

梗唔出，睇佢點死！頂得幾耐～

某段時間唔俾出街或去某啲指定區域。但依家變咗返工時示威，所以冇乜用。

變相班狗見人就捉得
手足地走到既機會低左好多
留命最緊要呀 閒日再出黎塞過

對

要搞個網上超合作運動

一齊做鍵盤戰士

佢出宵禁對我地仲好啦 手足休息，狗仔照返工，經濟損失矛頭指向政府

其實宵禁已經達到目的
仲出去送頭做咩
等班狗係出面吹風企一晚
全民屋企陪屋企人食大餐睇直播笑鳩佢哋好過啦

而 宵禁令一出 狗方有機會會做大搜捕
首當其衝 可能係 八大既宿舍
亦解釋到點解啲大學要停課 同外國會接走佢地既學生
因為係「收撚哂風」

所以 宵禁令一出 抗爭者要有心理準備被人搜屋
你地啲毛公仔要好好咁處理

唔洗太擔心 大家時間一樣 我哋有我哋部署

策略上唔出
解禁先出等佢再宵禁
開夜場、通宵營業嗰啲行業捱唔到好耐
香港係不夜城
商家佬想轉營學歐洲做朝9晚4都做唔切

玩命式攬炒

黎個係難搞

咁就冇計要逼住要朝早出啦

要考慮一下 如果宵禁時佢攻中大點算

不送頭

夜場

黑社會 加 退休狗開多

呢啲 政府過你哋一棟啦 準備執笠 問政府拎返錢啦

好簡單，我地做咁多野都係想欖炒。依家政府幫手炒埋一份我地點解仲要出黎
等星期一大家又要返工先再出過啦

唔出啦，佢幫我地攬炒，我地仲有得抖，佢地仲要汪汪汪

宵禁期間可以專心搞下文宣

夜晚緊係唔出啦， 等班popo慢慢守
日頭又返唔到工，夜晚又無生意
唔係咩叫攬炒

唔出啦 星期一至五先出

一個咁依賴服務業旅遊業嘅地方宵禁即係要執好多零售服務業，仲有data center玩撚完

宵禁中大散 唔好諗 都唔需要諗

我估佢哋會增日加cctv 夜裝早拆

嘩，咁係100% 攬炒

但要安排定，唔好比購物意欲累積至星期一。

星期一要和你SHOP

其實依家未宵禁都已經係見人就捉得啦

#寶寶投稿 #自行判斷
北角 太古刀手已stand by 其他地區都係 夜晚一定唔可以落單

McDonald.gif

由佢係條街撞鬼

政府以為宵禁會帶到「和平」畀市民

但市民都知 宵禁只會加速攬炒同激化民憤 , 短暫既寧靜只係假象

依個政權為左保命, 根本無為人民諗過任何一樣野

所以抗爭者只要企撚埋一邊 「食花生睇攬炒」就夠

淋病班狗官唔好令我失望呀
快撚啲宵禁

唔出，留返一至五

各位準備魔法 唔好落單 幾個人集中一個有默契 出魔法

呢班柒頭都係收錢 以為自己好好打

宵禁等於政府幫手㩜炒，手足可以休息下

禁就唔知
目標達成

宵禁姐係我哋攬炒成功 目的已經達到 打持久!!!!!! 出去送頭無咩實質用途～

屌，打咁耐
其中一樣就係想佢宵禁之嘛
佢肯宵，梗係唔出啦，好好補充體力

然後繼續閒日一齊"返工" 先係嘛

咁宵唔宵都上門架啦，去中大過夜

梗係唔出喇 晚晚都要喺屋企鳩嗌

點解唔出

宵禁係咪即係可以喺屋企撚狗？

中大會全滅 男殺女姦

香港本土經濟會死曬，大家要多啲撐黃店啊

返中班果啲人呢？
機場收2230-0015果班？

唔撚洗收工？

11.15 早上六點半, 旭日行動

我覺得去到宵禁呢步已經係攬炒咗零售餐飲
同埋感覺政府寧願犧牲星期六日，一至五都唔停工停市，即係一至五先係春袋？

btw宵禁啲狗應該都要開工？
咁佢哋今個星期真係做足7日
我哋就星期一再嚟過

唔出啦，文宣下仲好，宵禁姐係政府驚，佢禁得幾多，7點宵禁我地咪搞下午快閃

都攬炒 唔好出黎送頭呀手足

佢中左圈套了

由佢啦 攬炒第一步

6/7月唔係有共識，宵禁/解嚴/出老解就返屋企訓覺?

最好，宵禁虛耗佢自己能量，我地揸攤以逸待勞
返工日佢一定要解嚴俾人出街，我地又混入人群當中，當攻時聚，當退時散
最重要係要popo在明我地在暗，打心理戰時幾時都係在明嘅壓力大過在暗

所以講到避免虛耗能量，我都暗又暗希望守緊U嘅義士唔好將防線守到好似雨傘咁上頭
要將自己嘅能量發揮得最有效率啊

朝早出門口，夜晚返歸，合乎人情
日出而作，日入而息

認同

星期六日咪當回下氣

唔出
目標達成
取消就出番黎

宵禁最重要意義應該係停交通工具

唔出 但兩日後出翻

佢一宵禁咁我地喬裝市民囉，靠宵禁換維穩佢地已經輸左

Weekend 宵禁
我唔撚出啦

今朝譚妖忠講咗，跟本冇咁多警察執法，宵禁唔可行

宵禁係狗上門拉人既時間！手足真係要諗清楚

如果出左宵禁
留係大學校園內/私人地方
會唔會犯宵禁令

星期六日就唔駛番工咩

仲好，手足可以休息，下星期繼續罷

唔出 前線點都要休息

番屋企訓啦
下星期再出

日頭出！

星期六日休息完 一至五再出過

香港經濟再死多錢

宵囉
反正我毒撚冇夜街出

有咩爽得過訓晌度攬炒?

訓，休息。無夜市，仲有4-5點收工。 正。

唔出
佢要做焦土之母就成全佢

唔出，等攬炒

最多咪當多個機會回下氣養下傷囉

透夠咪再出過囉

到時係屋企抖下，訓醒第二日先玩

應該係度講話出
但係無人出
咁就中撚曬圈套

有，就係屍都無人幫你收

唔好出 出都係送頭

攬炒
朝早我地嚟
夜晚警察嚟
攬炒

支持整個早繁禁

翻屋企訓覺啦
有冇game未打？

喬裝市民？本身都係市民啦

唔出好d 返屋訓覺

正確，唔駛打夜晚都有成效

冷處理佢地咪得
唔一定下下同佢硬碰架嘛 宵禁佢地又要出黎企 我地咪當休息囉

柒婆又中計

大家轉職空投師

佢自己做死自己
宵禁緊我地可以唔玩
睇下佢幾時宵禁完 宵禁完再出
睇下邊面頂得耐D

唔出，得班商家同政府攬炒，市民食花生，借力打力
又中計了

目標達到仲出搏拉?!
抗爭唔等於要鳩衝

仲有d雞點算
酒吧佬
泊車仔
你估班黑社會生存到係日間？
定要轉營 專做撐警遊行？

無私顯見私

同意! 除非佢有本事一星期七日都宵禁

我地咁守法 宵禁緊喺唔出喇

難集結個點係邊？

唔出

留係屋企陪下屋企人
都攬炒，出到街都冇野好做

宵禁嘅話夜晚唔好，佢地點佈陣都防唔到中途手足堵路，雖然堵路效能會降低

平日開花 有咩好驚

梗係唔出啦，全世界轉玩黎明行動扮返工返學

岀

開個花 然後番屋企

宵禁仲好，中共輸到仆街

推呢個，大家記得唔好出，呢個一定要係共識，如果唔係出事好難救

宵禁得就返屋企打電子機同訓教啦，成村軍裝夜晚係條街行冇得訓，朝早又冇得訓跟本上冇人殺佢地都自然暴斃

玩游擊

Now 新聞?
唔係環球時報咩?

全部人出街先有用

宵禁咪轉日頭出囉，基本上同今個禮拜做既野無分別
你鹵味琴晚傾咁耐傾埋啲咁既垃圾出黎

星期六日宵禁 咪一至五先開花囉

唔出，星期六日香港變死城都算係一種奇觀 然後星期一成班外資撒資香港 唸起都覺得好撚爽

宵禁緊係唔出啦 政府都幫手攬炒

等班狗企街企通宵，日頭先至出去，佢有種咪日頭都戒嚴，記住係星期一至日都係咁。

想知宵禁睇下邊個輸得最多? 有片睇到有個黑警話自己係毅進乜都無得輸。班高官就唔知

宵禁一定唔好出，留體力到閒日

屌 又試水溫
大家扮驚啦
咁佢先會真係宵架

都夜喇要訓, 留返第二朝再黎過

宵禁禁埋藍屍黑社會 到時睇下邊個反抗

即係繼續星期1-5開花

如果係星期六、日宵禁就唔洗出，政府自制死城，可以休息兩日，早睡早起閒日再出

宵禁好 等大家可以冷靜下

唔出啦，好驚呀
成個香港全部人都唔好出呀

出冇意思，攬抄目的已達到，無謂送頭

除非...

可以係屋企附近抗爭

通宵紅van
88 老黑

當初就係想宵禁

唔會宵日頭嘛?反正而家係我地星期六日休息

唔使出。六日休息下仲好。商界自動收皮。

緊係唔出啦，要聽政府話

出硬。

唔洗出 宵禁就係一見人就拉 冇和理非掩護手足仆硬街。千祈唔好做傻仔

日頭出

譚耀宗：警方缺人手 難實施宵禁

留係poly 算唔算出街？

超核爆

宵禁哇好撚驚

宵禁時訓教 教醒再出去街

記者、救護、社工出嚟都犯法，你敢出？

平日玩爆佢

蒙面法出左咪照帶口罩 驚咩

學翻警畜啲話調啫，當然知道係市民

宵禁咪玩朝早

依家冇宵禁之名有宵禁之實啦，有咩分別你話

唔好出 俾啲狗罰企

唔出 閒日慢慢玩

唔出 屍都無

快d 宵禁，快d 落入圈套

無可能 同埋而家重點係1-5

快點落入我地的圈套啦

7仔 n車 保安 機場？

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

唔使出，留喺屋企休息，日頭同weekday出。

港豬表示依加朝早晨運 宵禁關我咩事

po po 都想休息兩日。

唔出, 日頭先出

推 重點

星期六日宵禁
班商家蝕撚到仆街喎

唔出 平日朝早出

認住大家既目標, 如果目的係打狗, 出, 如果目的係做成三罷, 出黎做乜

而家已經係宵禁緊，不過政府唔係明講姐

我認為唔出 一禁完又即出

1031都攬炒左lkf一次 過左又好次無事咁。。。

出 朝早出黎玩爆佢

香港好多高樓大廈
住戶無法保證風大既時候唔會吹咗d雜物落街